廚師腸都有人炒

真係唔脆睇少港豬

一邊屌南亞狗炒賣 一邊炒牛皮膠紙 都算！
屌你老味廚師腸 真係無野講
Ok u win

個人要幾on9先諗到炒廚師腸

我仲以為係切粒倒落鑊炒添 冇咩事我出返去先

$200,我不如買其他

不喜匆插

手持廚師腸就可以有西屌的日子

佢話已全部售出

啱啱落樓下惠康
15.91包